.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Field-of-Life:

Поле жизни (`Field of Life <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=114>`_) / Закл. 6
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- исцеление
- позитивное

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Область**: 20-футовый взрыв

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Поле позитивной энергии заполняет область, распространяя тепло и омолаживая тех, кто внутри.
Каждое живое существо, которое начинает свой ход в области восстанавливает 1d8 ОЗ, а любая нежить, начинающая ход в области получает 1d8 позитивного урон.

----------

**Усиление (8-й)**: Исцеление и урон увеличивается до 1d10

**Усиление (9-й)**: Исцеление и урон увеличивается до 1d12





.. include:: /helpers/actions.rst